全球最大原油ETF急拋6月倉位！紐約期油跌破11美元

全球最大原油ETF急拋6月倉位！紐約期油跌破11美元

〔財經頻道／綜合報導〕全球受疫情影響，原油需求大減，供需大亂之下，已經無處可儲放原油，加上全球最大石油ETF基金「美國石油基金（USO）」表示，將出售所有6月交割的原油期貨合約，使國際油價承壓，繼週一重挫近25％後，週二亞洲盤跌勢止不住，再挫15%。

繼週一狂崩後，西德州中級原油（WTI）期貨價週二續跌15.3%，最低見每桶10.82美元，布蘭特原油期貨價亦挫3.8％；財經媒體「CNBC」報導，綜合各項預測，武漢肺炎疫情恐抹去全球高達1/3的原油需求，也使油價屢創低價紀錄。

另外，全球最大石油ETF基金USO表示，將出售所有6月合約，並將移倉至遠月合約，這已是USO兩週內，第5次修改持倉策略；分析師指出，此舉代表USO看淡5月及6月的近月合約，儘管產油國協議減產，但由於需求降幅太大，許多人懷疑減產穩定市場的效果有限。

[行動po]香港人日程表更新

Day low緊

3175完美避開，神操作

call duck

點解我買賣唔到六月期油

佢6月油8蚊轉倉啊on9

係咁轉遠期不如停牌啦

你慌唔會再跌落去咩

6月跌返8蚊,9月都會跌
食兩浸跌幅啊on9

上次期油跌到10蚊,883跌到8.1-8.2

今日期油跌到10蚊,883升到8.6

係咩玩法?

根本升跌唔關經濟事， 是市場主導

而家沽6月期油係咪好難輸 月尾個個都要平倉

大陸油都唔跟市場，政府話保持40一桶，市場原油跌得越低分分鐘佢仲賺多左

你訓左冇睇5月係點?

咪贏到笑

跟本唔斷尾

個個月都會有問題遲早

又想吹3175整多次雞柵？

跌到都無感覺啦下話

最後咪又比大戶睇買賣盤邊個多合約睇住黎食......
傳下開戰news又可以爆30%上, 跟又話唔儲倉存落返30%

想問買 3175 會唔會輸突

3175跟9月期貨
而家得6月跌